李柱銘、余若薇、戴啟思及陳文敏助DQ議員出庭

【20:55】港大法律學者張達明透露，四名面臨DQ的議員已找了星級大狀陣容代表辯護，包括李柱銘、余若薇、戴啟思及陳文敏代表出庭

戴啟思上次輸過喎

李柱名已經幫過港大前學生會會長

問題唔係律師身上
梁游係人大指定Dq議員
人大釋法話要種族屠殺香港人都得，法庭都會執行

agger 法院跪底就算邊個律師打都無用 更何況上次幫梁游打官司既戴啟思同潘熙都係勁律師

輸過就唔使請 咁清洪 駱應淦都唔使請啦

戴啟思同潘熙兩個勁唔勁唔敢講
但唔計從政嘅律師 佢兩個已經係最響朵個幾個黎

都無用啦頂

咁撚趕 真係好賤

呢四位應該仲有得走盞

咁你想請邊個？McCoy?

應該好多官都俾陳文敏教過, 留名睇佢鬧學生

睇余若薇鬧佢細佬都好啦

余若薇 vs 余若海

同梁游有咩分別

留名睇世界權威陳大狀打官司
李柱銘又係要留意，佢係大狀排行榜第一

有,案情差好遠

Bar List不過係跟年資排，唔反映實力既
所以唔好迷信排名

呢四位應該會話自己無拒絕宣誓
呢點係梁游都無講過

應該係香港第一次有榮譽SC落場

對家用邊幾個大律師

我諗最主要應該打陳維安同大口狗最終已經接納左佢地既宣誓
至於你話係咪莊嚴
我反而覺得4個入面老母係最危

去westlaw做下research先講啦好嗎
孔允明案已經係阿榮譽SC落場打架啦

自

咪又係余若海

你唔好最on9啲，而家用同一條例來打，只不過一班比人入本土港獨，一班就傳統泛民

負評
梁游冇人理

基本上係誅心論 話你唔忠誠就得 痴撚線

其實佢哋兩個會唔會有咩衝突

余若海 維基百科

有釋法 用yahoo知識都贏啦

唉 sad but true

不過相信今次無梁遊咁悲觀

梁游比機會佢地4個上訴到終審變案例

梁游冇人理

梁游就擺撚明土共要收佢皮架啦，呢四個似係689自己想領功加瀨袋底，係估唔撚到自己都比人DQ姐

救唔返

最大問題而家人大釋法有追遡力同法院冇權對人大常委作為做違憲審查做左案例

而家只求中共自律，盡量避免釋法

On9

第一次釋法果時就係咁諗

黎第六次好扯旗？

梁游單case ban違憲審查只係高院上訴庭
上到去終院仲係吳嘉玲個案例
不過就算終院declare第五次釋法超越左基本法 人大99%都會再釋法

人大釋法違反基本法都係符合基本法

排第一係因為佢年資最深，唔係因為佢比第二打贏多d case

唔係呀，佢都落過好幾次場ga la

枉你自稱JD

鯔文敏咁撚勁,幫未夠7年既新移民囉老綜

有咩難到佢

理論上陳文敏仲權威過法官

唉 但釋法大撚哂

下？你肯定？

陳文敏都會接case打架咩
btw呢班大狀係游梁出事果陣又唔幫手（dykes除外）

想知對家岀咩人 好似街霸咁vs

可能傾過覺得冇得打呢，所以費事鳩做

宣誓內容都係重點，唔通一個「國」字走音又dq

遲下用香討d post當民意代表都得啦

代表梁游嘅律師應該唔差架，不過人地玩bug啫

Hc有官夠膽講自己熟憲法過陳文敏？

Babykingdom

陣容好似皇馬對疤狗

對家出東方或者橫洲工業都冇所謂，橫掂可以修改賽例

可㤈 香港最黑暗既一日

垃圾Martin Lee

哈哈哈哈哈哈哈

有冇得Walk in睇

你早得過晒d記者咪得

梁游根本冇就抗絕宣誓抗辯
潘熙叻到識飛都輸撚硬

Martin Lee 垃圾到幫個十幾歲小朋友打甩元朗反水貨客個單案

家姐對細佬

余若薇換李志喜啦
全部public law 專家